感恩

2010年曾经感觉自己是这个世界是最不幸的孩子！失恋，失业，欠了信用卡，没了朋友，没了生活......2011年，2012年......一直到2013年，真正有了信仰学习让自己平静，看看自己的过失，试着去调整自己。三年多到处旅行，心变宽广了许多。我感恩曾经帮助过我的人，是你们我才没放弃自己。我感恩曾经失意十远远看着我的小伙伴们，是你们的各种关心让我感觉到自己的存在。我刚感恩曾经伤害我的人，是你们给我的打击让我丢弃过去的自己，重新塑造了现在的我。有信仰真好，感恩。